    "હાલ ને હવે, ઉભો થા કેટલુક સુવાનુ હોય. 10 વાગ્યા" said Laxman while nudging Akshay lightly.

    "પણ આજે તો રવિવાર છે." Akshay replied with a hint of lethargy.

    "નવરા લોકો ને રવિવાર ના હોય બેટા. અને તે પેલી કહેવત તો સાંભળી જ હશે..." said Laxman with his fatherly wisdom.
    
    "હા.. હા.. આળસ એ જીવતા મનુષ્ય ની કબર છે." said Akshay interjecting while he got off from his bed.

-- The End.